（代post)岩岩去完龍門學堂修甲 我有野講

當時人因為冇連登account，所以幫佢post一post

事緣2月中既時候，見到龍門冰室開左個龍門學堂做Gel甲。我個陣打算去支持下同路人，所以報左3月24日去做（姐係今日），已經諗住遲一個月去冇咁伏，有一個月時間比佢地練。

2月中個陣我已經Send好款比佢地做，諗住比佢地準備下，圖為以下：

去到今日我去整，因為我之前有整開甲，需要拆甲，我都預左時間比佢地慢慢搞。
但係問題開始黎，過左一個鐘，佢仲拆緊甲。。。
到剪甲個陣，又驚斷甲又驚我痛，慢撚到我就黎訓著教先拆完。

之後剪甲，佢可以剪到我左右手唔同長度。。。
圖示
左手：

右手：

仲要最後佢搞左3個鐘，係！呀！單色整左3個鐘！！！

仲要我放棄左個暈染，覺得佢整唔黎（佢有試過但真係搞唔掂），同佢講要深藍色，佢比左呢隻藍我，我都唔知講咩好啦。。。
仲要收我300蚊。。我平時做開220蚊嫁咋。。真係當掉左落海。。

對於呢間野我都冇咩野好講，只係希望大家唔好好似我咁中伏。。。
我諗就算你幾黃，你打開門做生意都唔係咁做。。

美甲師，希望你好好反省下，你每搽一隻指甲都出界，基本功都未做好，甲型都整唔好，你好好諗下自己係咪應該繼續呢條路。係既話，請你用心學習路好再走堂

老闆們，希望你地好好諗下係咪仲係請學徒做，咁樣真係好倒米。。。

我已經約好聽日去拆左佢 識我既都應該已經知我有幾嬲

手指好長

好唔掂有坑既

但你搭地鐵

下次唔好啦…

幫你好好咁教訓佢

推

咪又係指甲，冇乜分別

巴打手指好長

收$300又唔得喎
咁既貨仔$150好啦
絲打手指好靚好長

呢個post希望令到佢地好好諗下

輕輕一推

希望推到老世見到

樓主快走 好快俾人鬧分化L 熱狗

(代post)

建議樓主post去 潮流台
有個post專講整指甲

d指甲整到好似泥膠

好多黃修甲店 揀過間專業啲

試下呢間?

仲好似水彩

多謝介紹 繼續支持同路人

女

又岩岩 又二月中

之後再聽日

屌睇錯 自膠

渣哥 陸陸雞煲 光榮 call4van 杜汶澤
都出聲屌龍門

係呢個post所有話分化既聾衛兵 記得譴責以上呢啲偽黃垃圾

真係整得好肉酸
又唔係收得特別平
一句「因為係黃店」就去幫襯ge人唔係on9就係媒

真心
樓主喺呢到講一定會比班龍門忠粉鬧返轉頭

好快俾兒登仔話你 分化 5毛

係咪咁岩搵著個廢㗎上次個朋友去完整得幾好係咁讚 你真係唔好彩喇

特別係中指

ummm 我bk左啲黃美甲師

不過想知呢個學堂係點運作
學完派比d美甲店請佢地返工？

你哋話人55抽壓榨手足
其實咩水平呢？
(樓主嗰單咁撚樣
(55抽 就袋$150
(畫3個鐘 時薪$50 真係低人工)

個導師都要出嚟講吓啦
講到自己出面一堂$2000
名師咁款

仲有水泥班又話低於市價人工
學徒有學徒價呀 自重吓啦

學完 龍門請佢哋喺自己美容院開工
55拆 逐個客計
而家啲人concern係
手足人工低
當手足搵錢工具
學完又cut人手 當人condom咩

唔知樓主覺得$300咁樣
價錢係高定低
仲會唔會再整第二次
畀手足練習同儲客呢？

認真
做得咁既效果 客就應該唔會儲到幾多
學完cut人真心賤 而家咁既時勢得d大陸gel甲店會請人

佢哋學美甲係唔使交學費
包材料
一學完有堆客你接

做得差 接唔到客
其實cut都合理
黃店又無話唔畀炒人

唔識講
呢門技術要時間浸 唔會學完即刻拍得住平均水準
如果教完做得唔好就炒 咁你一係唔好請咁多
d學生出到去 呢種功夫最多做到八九千蚊學徒
咁不如直接出去做學徒啦，至少一開波都穩定收八九千 嘥時間
如果唔入行 學黎真係純粹幫自己整

咁真係要睇佢哋一開始咩目的
龍門點同導師同學員講
係真係入行做陪訓 包就業/轉介
定學幾堂玩玩吓

而家好似短期訓練完
就推出嚟接客
個導師又無再合作 跟進咁

睇完圖之後，不如我幾十蚊買支野自己查！

一定唔會再去

整到咁肉酸我都唔想睇啦